Pfizer/BioNTech疫苗已經跑出，舊經濟股能唔能夠翻身？

舊PO
邊隻疫苗會先跑出? 航空酒店零售股幾時翻身？

好多舊經濟股已經由低位反彈一倍，有疫苗之後有冇力繼續升返去接近疫情前高位？

航空
AAL: 52周最低 8.2; 現價17.0; 52周最高 30.8
UAL: 52周最低 17.8; 現價48.4; 52周最高 90.6

郵輪
CCL: 52周最低 7.8; 現價21.3; 52周最高 51.3

銀行
BAC: 52周最低 17.6; 現價28.6; 52周最高 34.8

地產
SPG: 52周最低 40.6; 現價87.9; 52周最高 142.1

酒店
MAR: 52周最低 46.6; 現價128.5; 52周最高 152.8

戲院
AMC: 52周最低 1.9; 現價3.9; 52周最高 8.7

舊PO 到而家嘅回報

強貼 留名
已all in航空
上星期五唔知仲乜跌
今個星期無理由仲唔升
好似話第2隻疫苗都準備要批

應該因為NY 又LOCKDOWN啊,又怕全世界再LOCKDOWN過

可能因為燒錢多咗

Dec 11 (Reuters) - United Airlines Holdings Inc said on Friday average cash burn in the fourth quarter could jump up to $26 million per day, hurt by travel restrictions following a surge in COVID-19 cases over the last few weeks.

The U.S. airline industry is still losing billions of dollars every month due to weak travel demand, exacerbated by recent coronavirus travel advisories that have discouraged holiday travel.

Delta Air Lines and American Airlines also raised their cash burn expectations earlier this month.

United, which expects fourth-quarter revenue to drop close to 70% from a year earlier, said it now estimates average daily cash burn of about $24 million to $26 million, plus $10 million of average debt principal and severance payments per day in the quarter.

It had previously estimated daily cash burn of $15 million to $20 million.

The airline said it was confident of a recovery in 2021.
"Recent positive results in vaccine development and efficacy show an encouraging line of sight to the other side of the pandemic," United said.

美國人最憎打疫苗，有冇諗過肺炎最後都係唔會完？

1/3倉 C, +3X%

等上返70

唔係2800

Oxy 垃圾一隻

11月低位 8.5 爆上而家 20.9
幾好爆丫

邊個行業？

大部分人打咗就ok
其實真係唔會完，不過有疫苖減低傳播就可以回歸正常生活
雖然一定會麻煩咗

Bank

去到下年年尾頂多全世界 1/5-1/4人打左
仲有生產問題
其實下年就完全回復正常係太樂觀
cx都話下年恢復到50%運力已經係樂觀

已 20% Easyjet

Lm

希望歐美同日本下年恢復到

見到ARKK升得仲多 唉

舊經濟股真係反高潮都唔奇
疫苗消息消化哂，回歸基本面
下次業積期之前要睇路

之後個市感覺會難玩

AMC 食硬屎，原本已經年年跌，
而家華納仲要宣布出年電影同時網上上映

無眼睇
完全無力上

跌到仆街
中左伏有排坐

最慘係俾人call破產出哂事.雖則而家入好抵玩有白馬王子救應該彈好多,但賭博性太高

買咗邊隻咁伏？

AMC 真係賭佢會唔會破產有冇人救

可以諗下轉唔轉買其他行業

唔錯 唔係得郵輪航空銀行 有地產

寧炒當頭起，Bitcoin 同科技股炒極都有

想知樓主個本金係幾多?賺左幾多%
呢個數係美金定港紙
想學野

點判斷係炒起咗
上兩個星期見啲人炒Snow炒到飛起
諗返如果我400蚊入就變苦主

港紙嚟
本金大約百二萬
大部分 profit 係 short put 航空股賺返嚟

真係好難講, 只能夠做好止蝕
止蝕唔止賺

lmlm
係咁想放左d航空酒店
根本都未復甦
都升到咁

你有無定止蝕嘅比例
你幾百萬咁買，上落5%分分鐘講緊10幾萬
發覺一買得大 嗰人就有啲協

西蒙地產（NYSE：SPG）宣布派發每股1.30美元的季度股息，與此前的一致。遠期收益5.8％1月22日付款；適用於12月24日在冊的股東；12月23日除息。

小注SPG 觀察

仲有邊個sector 未反彈可以敲下？

等埋4無日先再入過
24蚊jet無走 結果22.8走

我就係太驚輸所以主力 short put 現價低 10%嘅 option
如果正股唔跌 15% 到期都唔使輸
但如果大升就享受唔到升幅

我都搵緊，個個 sector 都已經升左好多
尤其酒店

mrna又係美國星期5先批,唔知會唔會學pfe咁收市後先公佈

郵輪

+1

邊隻郵輪, 我仲係+43%

利申: 15幾渣緊CCL

37.55 入咗輝瑞，希望唔好燈

清咗倉就想嗰市大跌
跌返20%俾我入

酒店升太多 不過郵輪航空更加係誇張，嚴重虧損 ，股價居然返咗7788

舊經濟已被人放棄
完全無力上

其他唔知，
昆水，摸頂喇，buy on7,
呢三隻已經lam晒疫苗水
唉

郵輪我中長線睇好
歐美疫苗打咗大部分人之後啲人一定報復性旅遊
航空就反而永遠少咗最賺錢嘅一班商務客，冇咁睇好，除非油價keep住低

我都等緊航空跌

真係反高潮
我會一路 short put 等佢慢慢回

等緊再跌
有邊隻主要做美國本土航空同遊輪？

跌到仆街

ccl

果然繼續跌

市場擔憂新冠出現變種，歐洲各國或許會實施更嚴格的封鎖措施，美股郵輪、航空股盤前集體下跌。航空股中，美國航空和達美航空跌超3%，聯合大陸航空和Azul SA跌超2%；郵輪股中，嘉年華郵輪和挪威郵輪跌超7%，皇家加勒比郵輪跌近5%。英國出現新冠病毒新變種毒株，其傳播能力比原始毒株高70%。英國政府已於當地時間週六緊急對倫敦等地實施“封城”，並收緊全國防疫措施。截至目前，至少有法、德、意等26國對英國採取了不同程度的封鎖措施。法國衞生部長最新表示，新冠病毒新毒株完全有可能已經在法國傳播。

盤前做乜跌咁多...

冇眼睇。。。放喺度算

如果疫苗對今次變種病毒無效就有排跌

坐左幾個月升返黎既唔通要嘔返哂出黎

好在上星期走咗 UAL 45蚊 short put take profit

不過仲揸住 UAL 40蚊 short put... 跌穿都唔奇

無事無事

好想快啲證明無效
暴跌俾我再入過

美國航空好似有政府俾錢佢

買左BA豬左好多
係咪坐好D
都豬左10幾%

眼光唔係咁好係咪坐等復飛好過做D無謂既操作

話咁快跌少咗好多
如果盤前有入貨就fat fat

航空有排都起唔返

嚟緊都諗唔到會有咩好消息
等到出業績再睇下點
玩住其他版塊先

大市又升咗咁多 驚一入就摸頂
依加等緊trump有無行動
真係反cup嘅就快手啲 俾嗰市回一回
死都唔認輸又唔做啲嘢出嚟
佐住哂

AMC : 15 蚊!!!

好耐無見
大家點睇復飛
諗緊2月尾買入賭佢起飛

跌到閪
疫情仲未有好轉
二月入似乎都太早

利申：坐緊

AAL咩事